[香港人，坐穩！] 呂秉權：人大應會在下周二通過國安法

呂秉權：「制度自信」是港區國安法的精髓

/如無意外，全國人大常委會將在下周二通過《港區國安法》，趕及在7月1日香港回歸23周年、中共黨慶99周年（意味長長久久）前通過並實施。/

陸陸續續有更多手足被上門拘捕、入獄，抗爭手法越縮越細，日日都睇新聞好嬲好嬲，但係大家記住呢個唔係結果，係過程！係我地光復香港嘅過程！國安法唔會撲滅香港人建國嘅心，只會加強。應承我，喺能力範圍內繼續努力
所有坐緊政治監同坐緊冤獄嘅手足等緊我地救佢地出嚟呀 仲有 要幫所有烈士清算黑警
總有一日會煲底見！！！一息尚存，抗爭到底！

快啦屌

628 佐敦見

中共黨慶99周年（憨憨鳩鳩）

九十九年成大錯

好！！

中共究竟有幾著緊象徵意義
好似拉登喺9/11發動襲擊咁

Pin呢個啦

都係啲小學雞嘢

//去年七一示威者衝入立法會，除塗污議事堂內特區徽號，又掛上殖民時期的旗幟，有政界中人指，看在中央眼中是極侮辱的畫面，不容再現。除非草案涉及大幅改動，相信北京希望七一前完成立法，在回歸紀念日前完成23年都未完成的任務。//

美國又唔出聲 一日最衰都係條黑鬼

希望今次唔係得個估